美國欠全球華人一個交代！！

當年老蔣就黎將共匪連根拔起
美國佬就要老蔣同共匪簽和約
話一齊裁軍
最後得國民黨裁
共匪仲吸收埋班被裁軍人
又拎埋東北啲武器

好啦
退守左台灣
趁文革大躍躍大陸亂七八糟
諗住反政大陸
點知國光計劃又比美國佬阻止

跟本共匪強大美國佬自己有份養出嚟

贊成！！！！！

當年最欠係冇喂共狗一粒BigBoy囉！！！

(現實都係呢句：萬惡仁為首，支狗戲子多！！！！)

國共兩黨邊個當家都係一樣 對粤語地區都係咁仆街

香港最少唔會好似而家咁先

可能繼續大英帝國管理

唔可能
二戰後殖民主義沒落
各地都獨立建行
香港最後都會比兩舍中國其中一個收返

國民黨比共產黨更加想收返香港

係
抗日後個時係共匪支持英國繼續英國管
因為唔想比返國民黨

1946 - 1947年美國對中華民國實施武器禁運，令國民黨兵敗如山

在美國介入下，台灣核武研發設備被破壞、文件遭銷毀，被迫中止了接近完成的相關研發，功虧一簣。

呢個惡果家陣全人類都受緊

諗架喇，美帝再係咁天真今次放過埋共匪

領先全球呢個位都交埋出黎等全世界民主國家一齊收皮囉

再咁鳩流流比共匪拖美帝睇落都玩撚完
但班白皮豬睇落已經無心收支那皮咁